Dobrý deň pro všechní. Jsem Eva a píšu pro vás dopís. V 10.00 jsem vstavála. Počasí bylí heský. Myla jsem se a se snídála. Pak jsem šla na tenís. To bylo v 11.30. Hrala jsem v tenis. Pozdě jsem se kaupala v baséínu. To bylo v 12.30. V 13.00 jsem objedvála. Tam chle bylí velmí hutný jídle. To znaměna, že bylí tam chleb, smažene kuř ovocný nápoj, a polévká. V 14.00 jsem se tkala z dvime klukamí. Potom jsme se dívalí na fílm v e. Dívalí jsme se na fílm v 17.00 hodín. Pak jsme šlí do klubu, a jsme tancovalí támchle. To bylo v 23.00. V 1.00 jsem měla schousku z símpatíckém klukem. Měla jsem velmí zaímový večer. Pro mě bylo všechno docela dobře, a měla jsem chezký víkend na horách. Uvídíme se, Vaše Eva.
